不知不覺, 香港食個早餐就黎追到日本咁貴

香港大鳩活大快樂已經好多$36~39.5

係日本食吉野家松屋都係300~500yen

gusto果類cafe食西式都好少過700yen

yen平